12+3 G $128....抵到爛

12G+3G數據
行 1000m 速度
月費 $128

只限中移動轉台優惠

手瀆已搞

12月可以用新台

支那台，你準備送中啦，仲上黎Lihkg

而家咪轉囉
吊你

2mb都夠用

每月15G個人資料送中

即係轉去咩台？

CXL